# Página web Komun.org

## Descripción
Págína web en HTML5 usando bootstrap 5 y la plantilla de starbootstrap business

## Colabora
Si tienes mejoras o sugerencias por favor escribe a info[@]komun.org o entra en nuestro foro. https://foro.komun.org

